葵芳地鐵出面定入面有催淚彈？

好似葵廣新都會都都有大量催淚彈
有無居民講解下有無煙味入屋？

你話呢

搞咩係站入面開催淚彈？
邊個仲敢係葵芳搭地鐵

出面入面都有